［集思廣益］日後要潛逃到底應唔應該即日飛？

撇除比仆街屋企人篤灰
而家咁少機 咁少人飛
狗要查一日以至近期既乘客名單根本唔難
即日買即日飛更加係一定會有殺錯無放過
仲有咩途徑幫到義士？

推

坐船走啦 揾盡渠道

而家揚左就一定唔得. 用第二個方法啦, 唔好講出黎

直接去美國大使館啦

會唔會有安全屋

如果個人資料未爆得咁快 飛機都ok

唔即日飛都變通緝啦

無分別

走得太慢

你即日買即晚飛 自己一條友
狗方一定捉返去問話

其實只係差少少，多一個鐘出左航空識別區，應該一去冇回頭

但係今次狗都係啱啱好趕得切
最大主因應該係比人篤灰 而唔係狗查到有邊個即日訂機票
留喺香港愈耐 一旦比人篤灰嘅話 入禁區嗰刻已經比人捉

香港境內冇用

好好奇點解要從合法途徑走

儘快求台灣開關最實際
依加疫情底下香港航班少之又少
歐美一日得幾班機（美國仲要簽證），又遠
走得黎到俾人捉左
最近最快真係台灣
求佢快啲開關救手足🙏🏻

距離自由只差一個鐘

諗起都好撚sad

重點係唔好畀人知

佢係比人篤灰先出事，正常應該成功左
你留係Hk真係要變野人斷六親日日住深山先算安全

利申愛國愛港支持國安法

買兩個鐘後飛 last min咁買
帶最少嘅嘢 到埗再諗

[size=6]最近台灣開返轉機，其實可唔可以鳩買張台灣轉機機票。一到步即尋求庇護。
[size=6]

篤航係香港註冊，完

集思廣益